[玩命] 一齊自爆屋企電話

我先，26891119

26891119

3062 4700

3062 4770

24567111

92806177

無用固網電話好耐

2928 3283

清 你都係住青山?

999